「鋤弱扶強3.0」 林鄭公佈基層獲得既回水係……

零呀

笑死